頂撚住，聽朝見

今日既畫面好撚痴線

但三罷得一日係無撚用架，今日所有受傷被捕既人都付出左自己，先有今日既成果，如果我地聽日就照常番工，點撚對得住佢地

撐住，今日係個開始，如果頂到多兩日，佢地既付出就無白費

手足頂撚住，聽朝見

TMR

Again

push

roadblock 要升級，要夠大唔易清啊！

朝早係春袋，阻人返工點得架？！

全民早起，繼續三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

早睡早起身體好

Yes, 罷工唔係一日就可以有成果

無限期啊！
革命啊仲揀時間！

頂得一日都要多一日，聽日見

聽朝

聽朝一定要見到你

聽朝見

懇請大家花五分鐘睇一睇

[沙盤推演] 中共嘅理想劇本

諗起今日仲有咁多人返工就燥